廁紙太薄會唔會係日本旅遊業唯一弱點？

而家每次去日本旅行
都會係香港帶幾卷廁紙過去

幾卷咁多？去幾多日？

要咁厚既厠紙做乜？

用噴水廁所, 所以無乜所謂

帶TEMPO成女cow嘅日子來臨了
剩係知日本妹好鍾意tempo

MUN長D 摺返起咪一樣